[正視聽]誰大誰惡誰正確係世界嘅真理

作為歷史人，喺度反思吓我嘅淺見。

朝代循環，係歷史嘅事實，遠至夏商周，近至元明清甚至國共內戰，每次變化都係講緊政權嘅改變。

點解改變到？唔係良知唔良知，唔係法治唔法治嘅問題，係拳頭嘅問題。

有邊次中國版圖嘅政權改變唔係打仗打返嚟？李自成推翻明朝嗰刻，梗係違反大明律啦。但明朝打輸咗，邊理得你大明律，成王敗寇啊。簡單啲講，誰大誰惡誰正確。

咁到底同今次運動有咩關係？

香港獨立已經涉及主權問題，係就係違反基本法，違反中國法律。但啱啱已經講咗，所謂法律，係當權者訂立，你打贏依家話事嗰個，法律咪你訂囉。所以其實獨立冇咩問題，問題係你點打贏依家嘅當權者同埋爭取國際嘅認同。

好啦，退一萬步唔講港獨，五大訴求得啦掛？雙普選睇落冇乜問題，基本法有講普選呢個權利，合法嘅抗爭啊係咪先。

唔好意思，有樣嘢叫人大釋法，中央政府先係話事嗰個。所以到頭來，共產黨都係玩晒，只有共產黨執政結束，香港先有機會光復到。咁點樣可以結束一黨專政啊？咪又係拳頭問題。除非香港人覺得場運動同香港主權完全冇關啦，如果唔係始終要面對主權嘅問題。

標題都有得你睇：誰大誰惡誰正確，都分咗兩part啦。黃色經濟圈，議會勝利，民意歸邊，係夠大啊。但夠唔夠惡啊？唔係講緊街坊屌狗，口號嗌得大聲嗰種惡啊，係拳頭，武力嘅惡啊。

咁樓豬你到底想講咩？又回到最初的起點，拳頭嘅問題。

啫係話：
只有勇武作為最後手段先贏到囉

我啲嘢冇人想知，亦等緊全民勇武嘅一日
光復香港 時代革命

推

唔係分化

但大家真係要面對呢個問題

遊行示威人鏈唱歌有用嘅一早贏咗

所以大家要有心理準備全民勇武

講撚左十九幾萬次 你有軍火 一早贏撚左啦 你睇中大個次 你出地獄火都打唔贏

問題冇呀嘛 你出極都係低級火球 中級聖水 咪又係一粒tg收九成人皮 得閒小貓三四隻 捉都捉到 班狗開槍係過癮咋

唔係唔勇 係冇撚得你勇

個人意見
2條路，一係全民勇武，一係全民罷工

咁你作為歷史人可唔可以舉一次唔係民生問題而引起，最後又成功既革命？
個人覺得香港一日未去到飽飯都無得食既地步，一日都唔會全民勇武，因為個代價太大
大部份人，都唔會咁祟高去捨身取義，呢部份人，你比到份工佢，佢無風無浪過一世咪算，亦即係大家所講既港豬，要知道有d豬係蠢，有d豬係自己選擇做豬

一句到尾無撚得救

根本只可以咁
兩頭唔到岸呢依家

自私撚到仆街 都死人強姦仲無動於衷

講緊個心態
依家係1 成人勇 carry 剩低果d
出咗事 和除咗捐錢冇其他有用d 嘅支援
個人感覺根本武先至應該係主
但香港人驚死驚傷 成日想全身而退
又多多藉口
先要用和理飛做主線咁
事實係呀 黃圈對家好驚但只限於驚
再咁搞落去未蠃自己已經死嘅死傷嘅傷

pish

其實和理非三個字好難聽

講得難聽d
即係怯懦膽少代名詞

曾經我也是一個和理非 現在我連和理非都不能做了 但有人永遠都只是和理非

pish 上去

美帝先係最惡o個個

Push

民主派對上嗰三十年最叻做呢啲

大劣人反公安車果時我地叫緊香港人報仇